無意中係Facebook睇到條片，睇到喊撚左

梁天琦你還好嗎？